買傢俱一問

新居就快完成裝修，開始揀梳化同埋餐枱餐椅。
想問下：以下兩間心水想問下有無人買過？謝謝！

(1) 歐化
(2) ITAL Designs (意庭傢具)

岩咪買囉 最緊要自己岩用